[
    {
        "id_socio": 1,
        "nombre": "Carlos",
        "apellido": "L\u00f3pez",
        "fecha_nacimiento": "1980-03-25",
        "direccion": "Calle 9 de Julio 456",
        "correo_electronico": "carlos.lopez@example.com",
        "telefono": "456-7890",
        "estado": "1"
    },
    {
        "id_socio": 2,
        "nombre": "Ana",
        "apellido": "Mart\u00ednez",
        "fecha_nacimiento": "1990-11-15",
        "direccion": "Avenida Corrientes 1234",
        "correo_electronico": "ana.martinez@example.com",
        "telefono": "123-9876",
        "estado": "0"
    },
    {
        "id_socio": 3,
        "nombre": "alejandro",
        "apellido": "flores",
        "fecha_nacimiento": "1980-05-15 00:00:00",
        "direccion": "cabo brasich 532",
        "correo_electronico": "ales@gmail.com",
        "telefono": "3885141337",
        "estado": "1"
    },
    {
        "id_socio": 4,
        "nombre": "Al\u00e9jandro",
        "apellido": "Sebasti\u00e1n",
        "fecha_nacimiento": "1980-04-03 00:00:00",
        "direccion": "daf",
        "correo_electronico": "as@fds",
        "telefono": "2344",
        "estado": "1"
    },
    {
        "id_socio": 5,
        "nombre": "Al\u00e9j\u00f1andr\u00f3",
        "apellido": "S\u00e9bastian",
        "fecha_nacimiento": "1909-04-03 00:00:00",
        "direccion": "sfa",
        "correo_electronico": "saf",
        "telefono": "3242",
        "estado": "1"
    },
    {
        "id_socio": 6,
        "nombre": "akse\u00e9",
        "apellido": "sdfas",
        "fecha_nacimiento": "31/12/2021",
        "direccion": "sfas",
        "correo_electronico": "sfsa",
        "telefono": "21132",
        "estado": "1"
    },
    {
        "id_socio": 7,
        "nombre": "alejandro",
        "apellido": "flores",
        "fecha_nacimiento": "14/03/1987",
        "direccion": "ausf",
        "correo_electronico": "kas@gmail",
        "telefono": "243242",
        "estado": "1"
    }
]